肥媽真係好似佢

食鴨肝既肥媽

所以肥婆都好似佢

所有

你睇肥媽條新眉
真係特別似呢隻野

加埋髮型

唔係做咩當年揾佢配音

唔係魯芬似佢咩

仆街仲要震波